老老實實，唔打算結婚生仔，係咪唔洗諗移民？

咁辛苦去到外地重新開始，但唔諗住結婚生仔，開左個頭但冇人繼承落去，咁仲值唔值得？

係

值得既
開心咪得